時間真係好快

依d天氣又諗返細個開學
小學讀普通到唔普通中小
英文勁撚廢
上左間聖xxxxxx
其他全部直屬小學升上去
自己算係外人
睇到兩樣野
以局外人既身分
一
情願自己讀返間普通中學算
可能都係英中當學下英文
但一定唔會係聖xx張xx皇x英x依d級數
而家做人
買股票唔為咩
只為自己有事有錢使唔使賒借
cover唔到就自生自滅
中幾個陣樓平
屋企又有個錢
諗住上同區私樓
供多1x年
但之後唔知點解作罷
d錢擺銀行冇郁過
零增長
但越洗越少
二
依樣先係重點
見好多名校人
可能真係靠起步點
細個英文叻d入名校
跟住順理成章升名校既中學部
但大左開始唔得
其實係叻既
但起步得太早太快
好似d藝人咁
1x 2廿歲大紅大紫
keep住紅
一定難過3 40至上運個d
後者衰過捱過起碼個心有底
至多去返以前咁
其實主要心態問題
讀書本身唔難
技術上既野肯學個個都差唔多
之前出去gathering
d有錢同學揸e350出黎個d
英國讀咩westminster metropolitan
返黎靠屋企有野做
兩杯到肚
話情願自己係度捱升到ku就ku
升唔返就asso甚至ive
知自己好似除左屋企
自己咩都唔係咁
試過出去隱瞞呃人自己屋邨仔
做過兩三個月temp
日日俾人當狗咁喝
晚晚行返屋企段路
d眼淚一粒粒係度打轉
由細到大build up既野
廿幾年黎自己響自己心目中形象
自信
係個兩三個月打破哂
其實佢份人ok
肥肥地少少雀斑咁
而家冇update ig fb又閂埋所以唔知點

又出返時間真係好快系列

時日太快 無知的小孩一晚長大